如果港鐵站名改到台北捷運咁

太子->彌敦太子
旺角->彌敦旺角
油麻地->彌敦窩打老(廣華醫院)

原本就係諗住叫窩打老、亞皆老

台北啲路四四方方，又冇咩大地標，所以先要咁改名姐，根本一啲都唔方便